神棍、變態香蕉討論

Follow左神棍幾個月，但有d terms 都唔明，例如一輝、東林黨，有冇巴打解釋下

推

一輝 = 勃起來

神棍大概係估到未來既發展趨勢 例如改開會翻轉頭西方會大規模排華呢d野，但具體既時間方式多數係9up，例如香港既野其實佢既眼界都脫離唔到支那網民既普遍局限

東林黨 = 資本家, 既得利益者
大約類似香港既地產商

班人都係比列寧劏居多

佢對香港其實無講得咁死

樓主可以follow 埋 劉仲敬, WoodenHarp 等人

呢兩個睇野絕對唔係普通人水平

一輝=勃起來
東林黨=資本家
呢d代號既典故係點？

我有follow阿姨
不過神棍都幾唔認同阿姨睇法

神棍話香港會徹底回歸

呢點我都同意

但佢都有話香港會比支那好少少

神棍一來唔認同大洪水後會有諸夏
二來唔認同綠教會打贏共產黨
三來佢認為姨粉大部份都係想坐享其成既人渣

對支那鎖國, 貿易戰, 新冷戰上 兩位係高度一致

兩位睇法主要係30年後 支那既走向有唔同
不過目前仲係言之尚早

支國班政怯連香港英國時代堆街道名都想改, 係咪想改毛澤大道東

劉仲敬都係用治病救人既態度來提倡諸夏獨立

同埋唔知點解支那人一向都輕視左綠教既組織力同戰鬥力

綠教即係指.....?

Islam

明白

推番上黎

邊個係神棍

一個2010年預測中共行番計劃經濟, 最終金三化既人